白衫狗渣槍？

想問幾個問題
1.根據流程，唔係應該先開咗保險制先放手指入扳機開槍架咩？
2.散彈槍槍口唔係要指向大脾以下既咩？

跟規矩做野既就唔係狗啦
btw推一推等專業人士解答

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

擺明想殺人啦